麻煩住牛池灣 彩虹兄弟到地鐵隧道幫幫手

彩虹站有兄弟擺電視
有廢佬攪事
麻煩各位去幫幫手

Pish

推

會唔會擺放工時間？

要問在場兄弟

我都係岩岩見到 幫手出post

push

Push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

記得拎傳單

即到

pish

有冇相同現場情況睇睇

彩虹好多廢老，快啲幫拖

咩環境

我無野講

威豪一堆垃圾警犬宿舍

廢老大本營

PISH

想問下現場兄弟 有無事？

彩虹彩雲係最應該做野果區
好撚柒多廢老
如巴打係放工時間搞可幫手

今日要入屯門屌廢佬

冇人呀喂

係咪走左？
我依家唔係現場

咩環境 仲要唔要人

彩虹係其中一個工聯會票房

個個位連啟晴 德朗
可以話係專制票倉

快

搭緊車就到

肥仔係民陣人

+1

只要拍片班廢老聲大夾惡，郁手郁腳便可，唔洗同佢地嘈

有冇搞錯 要幾個女仔頂班廢老狗
今日入大西北既巴打早小小出落去互相照應啦

我冇野講

Push

個頭係警犬宿舍

Ching 小心

facebook 直播留record

幫推!

香港人訴求已經非常清楚!
唔需要談判!

果頭好多廢老 又好多紀律部隊宿舍
手足小心

我無野我

講

只係見到兩隻狗

我到場

咩情況

唔見有電視既

推啊！！！

頂住 黎緊

即到，加油

近邊個出口？即黎

推 得閒既巴絲就去

C出口gogogo

C出口

pjsh

係咪往彩虹村果到條隧道？ 即黎

住彩雲
依家落黎

推！

推
住九龍東既出去啦

有冇現場巴打update 下

啱啱經過

而加點呀

用projector 播

藍衫係咪個肥仔區議員？616遊行見佢擺街站

警察到哂，好似冇事。。。

\

我無野講

現場有冇update, 仲要唔要人？

係 姓莫

今朝經過未見， 應該係西貢小巴果邊出口條隧道

要人嗎？

經C4出口個邊

放棄呢區啦
全部窮撚垃圾廢老黎

10隻狗以上

照計班垃圾玩唔出乜

條肥仔係工聯會議員

好似下界同民建聯打對台

LM follow,唔係附近

應該是受控的

嚟唔到但幫手推

我冇嘢講

認真定講笑

佢好似係反保皇喎

冇事啦 可以唔洗過黎 你地轉去觀塘個吧

而家點？準備落

no，工聯會議員都係姓莫，但唔係呢個肥仔

真架，工聯會架

有2架狗車，目測不少過十隻狗係度，暫時平靜

佢係下年選區議員同工聯會打對台
有heart㗎佢

擔心警察可能會要求傳單員解散，會睇多陣

現場三部狗車

呢個肥仔喺彩虹村聯會 好似喺反送中

15隻都有

手足加油

我冇嘢講

好多手足係度上連登

莫灝哲
自己gogle啦

肥仔係叫莫灝哲
工聯會個個叫莫健榮
黃國健票倉

佢叫莫灝哲
工聯會果個叫莫健榮

4架狗車

等我

肥仔莫灝哲唔係區議員
但佢下屆應該會選

唔好再投工賊會莫健榮

肥仔叫莫灝哲，民陣嫁咪屈係工聯會

暫時無事的話 我食埋個飯先去

又唔好咁講胡志偉都係而區做票王

D驚察話咁多人響條到隧道派會塞住條道，不過都無野，比派。ps:仲有十幾個老野響到泣泣樣樣

保安局局長李家超在立法會回應議員質詢時表示，新疆過往曾多次發生恐襲，但近兩年情況已得到控制和改善，認為當地反恐工作值得香港參考。

公民黨楊岳橋關注保安局副局長區志光上月率領跨部門反恐專責組代表團於新疆有否留意到反恐工作是否符合人權標準，指內地在新疆設立的是「再教育營」，關押維族人。工聯會議員黃國健就批評，有議員鸚鵡學舌，將外國反華勢力抹黑中國的言論搬到立法會，羞辱自己國家，其心可誅。

李家超回應，代表團到訪新疆期間，就預防恐怖主義活動工作，與當地官員交流，期間沒有看到當地有違反人權的反恐工作，認為議員不應偏聽或偏見。

另外，有議員關注去年有港人在台灣被謀殺案，李家超指，特區政府理解社會對有關案件的關切，相關部門已依法對案件作最適切的處理，香港與台灣並無法律互助協議，由於有關案件正進行法律程序，當局不會評論個別個案。

是，反送中親民主黨的

莫灝哲有ig: seanmock_hc
佢反送中同之前有帶埋彩虹邨婆婆去遊行

利申：彩虹邨絲

肥仔係彩虹邨服務聯會，同民主黨關係密切

咁胡志偉響富山果邊做左好多年
睇到佢老到咁 民主黨先推佢選立法會

我冇野講 我要搵律師
唔好凶我
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

係咪可以放飯

sorry,搞錯咗

係咪冇事啦？

到底要唔要人？要我就出門了：）

我記得佢上屆只係贏工聯會幾票

sorry睇錯

岩岩見到仲派緊
但真係好多廢中廢老話佢地阻街
班後生都有禮貌咁講唔好意思

係呢 彩虹巴絲可唔可以留意下
有幾棟樓 d廢老同互委會唔俾肥仔入去貼poster
仲要專放莫健榮入去洗樓
麻煩見到即diu

無事就好
下次巴絲攪放影記得搵多幾個人

個個係胡志健隔離區議會選區
利申 街坊

我可以頂你個位既

喺現場 有班廢老喺度

呢區全部廢老，我咁岩經過見到先去令傳單同佢地打氣，聽到班老野不停話佢地😤

現場點情況，重要吾要人?我喺鑽石山

要人？

無乜野 好多差佬在場 但佢地走左班廢老會點就唔敢講

幫我睇到警察散水

現場有啲廢老 有警察同佢地傾緊計
傳單繼續派緊
莫肥仔都係到派緊野
暫時好安全

推!!!

胡志偉係靠龍翔道對面果啲

PUSH

未出到去住，幫手推

相呢？

要人要人

池彩區
多四票

不過唔係胡志偉 係佢條

去左好似暫時冇乜事
如果有野再落黎

Sorry .見到啦

......平時住彩虹.......但出緊去屯門.....

3架狗車係街市出面

推 去幫手呀

想幫拖都唔得

暫時冇乜事
有狗企係到睇
未有新衝突住

而家落緊

暫時唔見廢老搞事，各位定d嚟

呢個仆街工聯會啲狗

現場其實有無cam?

冇

現場冇事，啲狗仲係度

彩虹服務聯會唔係保皇狗
不過呢區都係保皇票倉重地
要改變幾乎冇可能

冇事，有汪仔睇場

服務聯會個肥仔比人推跌，一陣班差佬走左，啲廢老唔知會點

咁要睇實條光頭廢老
唔可以蝕比佢

疊馬過佢就唔怕

要黎啦，認下邊啲仆街人嘛

白髮著藍衫的是工聯會及東九龍委員會的人，叫吳智培，亦是區議會增選委員，住彩虹邨

我行使保護兄弟權

現場暫時冇事

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

下次開街站前早一日通知得唔得

C出口嗰面~~

以為開大片，飛的落到已經有狗

成日行過banner都都覺得佢細路樣
好易認

麗晶區議員公民黨畢東尼都係現場，仲有狗係度睇緊場。d狗走做就唔知會點

真係要，九龍灣 彩虹 附近我必定支援到

老實講 個肥仔poster長期同莫健榮放埋一齊 搞到我都以為佢係仆街

走左唔知會點呢

而家情況還好嗎？

民主黨彩雲議員到左，好似叫沈xx 律師嚟

我等緊呢刻

現場情況十分良好

莫健榮早過佢出道
我都以為肥仔係衰

我冇野講

有幾個廢老係到徘徊

其實真係好阻街 個到本身行都唔係好夠位行

趕住去覆診
派傳單個陣我都比返佢

因為一定會出黎!
留返比其他人啦

有無人有影到片啊？

你班友仔 唔上網睇資料 經過都聽下人地講咩啦
上次先聽到佢話 「 香港要贏，保皇黨一定要輸! 」

點解咁揀呢個位

大陸人會經過去出名嗰度影相

點會唔夠行

呢個係彩虹邨同地鐵必經之路
民建聯擺檔又唔見班廢老話阻街

咪係 返放工時間就話啫

岩岩經過 無拎傳單 留返比呀公呀婆喇

現場環境 有犬9隻
廢老若干

條路闊度行到max6人

啲廢老行慢幾步好似會俾狗咬咁

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

係個位 嗌 自由是空氣 金錢是面包

個兄弟好撚man

成班狗好似見到同事咁
睇下左一同右一個老屎忽企到咁西樣
仲話紀律部隊
人唔笑狗都吠

屌到個廢老唔敢望返轉頭
濕了

話會阻街係咪未見過最多可以擺到幾多寬頻保險

彩虹呢啲老人村就唔好攪啦
點宣傳都冇用
放啲資源去其他地方好過

其實係樓梯 封左整𨋢 去彩虹得返1條路 仲要分上下行
係有少少阻既

個撚個行到大爺咁緊係得6人啦

利申日日行

依家咩環境

應該係多幾個人,安全系數高D,先搞
唔係唔搞

廢老已被警犬護送離開

食個飯返黎睇下咩環境

搞事既仆街廢老
不停叫囂話學生收錢搞事
工聯會最無資格講

係屋企咪唔阻

五毛可以親身落去係真係唔夠位行
利申街坊啱啱行完

#我無嘢講 #我要見律師 #我唔解鎖電話 #我唔簽任何文件 #我要去醫院驗傷

好似仲嘈緊呀

多謝在場派傳單既
好感動 你地大叫聽日見果下
好多中年接左單張 繼續行都有正面反應

同埋有無人幫幫果兩位後生播片
佢兩個同莫肥仔俾警圍緊

好想幫手
但358 驚啲狗狗

未走架 係行遠左少少炸

你估轉位有無得諗，隧道熱唔熱？

五隻狗 冇廢老

隧道先涼 有地鐵站冷氣吹出嚟

警犬已經拖左兩件垃圾入港鐵站涼冷氣

得把口企係佢面前都唔敢郁我

係邊度播片見唔到有

咁唔撚好走

勿相認

住附近但番緊工推

因為廢老搞事應該無左

無相認

白衫到左

推呀

啱啱先見到Post, 仲使唔使去?

隨時ready定好d

朋友係現場

俾狗同廢老圍

呢度附近有咩食

食個飯再返黎幫拖

入彩虹邨大把 沿隧道上行入去

上街市有茶記不過大多紅底

平時日日都好撚多booth擺係到啦
又有人乞食又有賣野

牛池灣

係咪彩虹站 C出口？

地鐵站有大家樂

係

快手食完返黎幫拖

幫推

以前住呢到好撚多搏懵廢老
推

支持

笑左 黑衫條友連犬都鬧埋

啱啱行過 見到好多狗

有冇事 加油 手足

仲有狗 場面平靜

啱啱瞓醒 仲要唔要人？

再訓下先

場面平靜，有狗睇住，冇電視
派傳單嘅巴打加油，而家去緊屯門要先走

多狗，少人，重派緊

睇黎無野要幫手， 加油

有個曼城白頭廢老同六七隻狗 C出口

廢老見後生就鬧
我朋友經過都俾個呀伯屌到開花

真係痴線

唔係痴線既都唔會支持送中啦

要！！

現場有都十幾隻狗

大家去到就去 好似係有人被推跌 所以報左警

鄺神出現了

岩岩行過散左水了?

未

又出現左??

喺呀

彩雲d廢老界爛咗胡志偉d banner

快閃三分鐘

鄺仔話仲要去搵畫家 所以極速走左

彩虹係廢老 大陸 南亞集中地之一

沈運華

胡志偉地頭係瓊富係斧山個邊

成班廢青港男連個女仔都保護唔到

仲係度？屌埋個飯即過

幫推 岩岩企左陣 個黑衫廢老失控屌埋啲狗

咩事，我去緊

戈中

鄺仔已到....

係唔係藍褲個柒頭

一返到就見到廢老散水
上左街市個位

得把口既垃圾
望實佢都已經手都震埋

1405現況目測最少十隻
有狗同廢老傾緊計
仲派緊傳單

廢老散水？

以前無大陸同南亞
16年之前我住左十幾年都無見過一個大陸人

啲狗同廢老暫時散左

狗已散

三架狗車已全部走晒

頭先同條曼城廢老互啤條廢老好唔順超

無狗更要小心

條黑衫傻閪大叫“我係垃圾”

講口又唔得，講手又唔敢

彩虹同彩雲好撚多廢老

要兄弟再出聲，圍邊巴打都走左幾個

再有需要的話出聲
住附近

又出現

發夢夢見有人趕緊去同大媽跳舞

幫手清晒傳單
應該冇事

唔撚怪得啦 原來係工賊會d畜生

彩虹全撚部都係公屋廢老。

真 唔係點會比建制拎撚晒啲票

係， 所以要更加珍惜幫手既手足

仲使唔使人？
如果派埋坪石小巴站嗰頭點睇

之前有見過 係A出口派過

唔見有人，係C幾出口？

已經散左
D狗都走哂

岩岩落左去唔見有人
派晒就好，再比廢老搞我再落黎

最早個陣係個白衫廢佬係咁鬧

彩雲都係
隻工聯狗譚美普隻手遮天

所以如果要派傳單/播野
記得搵多幾個人
同埋帶唔對路就出post搵支援

仲諗住食完飯過來，下係開站早啲出聲，大把人出來幫拖

樓主係咪文宣組
再要幫手出聲

啲人派完散左？定去左第度

全部泛民banner 都爛晒

聖苦瑟小學對出全部泛民爛撚哂
建制狗就完好無缺

如果再有啲咩要人真係出聲
知道好多派傳單/開電視嘅都仲係學生，喺彩虹呢啲廢老區比廢老搞未必咁好應對
出聲一定好多巴絲黎幫

咁唔公平架

彩雲多垃圾廢老

頭先見到工聯會嗰個垃圾莫健榮落咗嚟隧道口
望兩望就走咗
由得個畜生自生自滅

鄺仔下次依d小事唔洗過黎啦
有咁多位巴打絲打

無人既？

宜家點
啟德果邊衝緊過嚟

係囉 真係散晒？到咗

其實星期六日係到派 係唔錯既主意
C出口係 彩虹邨同西貢小巴必經之路
個個周末都好多人

1420 果陣散哂
冇哂人
依家就唔知

冇人了 我都係岩岩到

條友搞彩虹個社區幹事莫顥哲俾人拉左告襲擊
莫同差佬講左追究 無得走

唔該晒
頭先好多市民買野食野飲黎

住彩虹或者會幫手既各位巴打 請入一入呢個彩虹group 有咩事可以即刻吹雞落去
因為彩虹真係老人區好撚多廢老會搞學生同義工
感激不盡！

有冇帶返走啲嘢食嘢飲？

錯手禁錯負皮，真心sorry
我無野講

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

有人帶走左，臨走都有市民買成堆粢飯同野飲黎

好似係上晒警署落口供

m

Sean Mock:呼籲影到過程的交片比我
大家有影到個廢老推莫生既可以facebook比相/片佢

請如果各位知有義工同學生會響彩虹派傳單 即刻入group
開檔既出個post，我地邨自己人，加強巡邏同保護
但記得始終都係大家陌生人唔識，一齊做野還做野，個人資料千其唔好俾
個gp有少量藍絲

我無野講喇

黎緊
大家快黎支援

彩雲巴絲記得出黎投票呀
如果無記錯
民主黨由三席輸到淨返沈運華一席
最緊要趕走個垃圾譚美普

有咩事 下次一定要出聲 過到黎一定去
be water

下次可以上埋富山村 廢老集中營

除咗沈運華打防守戰，彩雲西仲有同黨嘅陳利成打譚美普（現任）同彩輝邨有民協廖成利打民建聯蔡子健（現任）

建制票倉嚟成陣廢老除

其實係胡志偉地頭，不過工聯會嘅勢力都唔弱。

總之大家都要出黎投票
踢左班垃圾

胡志偉次次贏到開行喎…

夠唔夠派

老實講，雖然唔橕民主黨
都唔想工聯會上位
但工聯會真係識宣傳好多
又會拉大隊入group幫手

仲會再派嗎

收檔嗱？

瓊富係胡志偉票倉

老人區加上啟晴又新移民多
咁多年只有一直惡化

係 次次行出行入都見到工聯會擺街站
我一見到黃鎮健都會睥9佢，佢竟然對我笑

自從譚美普得到我老母電話就日日有cold call
我老母都話唔會再投佢

唔係

譚美普好識做門面野 ，打風就打黎叫人留係安全地方，天氣凍又打黎叫人著多件衫

到底慶祝回歸個幾支柒旗有無得投訴 好影響市容

be water 岩岩先見到post

其實係佢地隔離唱聖詩都有得諗 同佢地硬碰佢地一定持老賣老

有興趣可以去黃大仙新光鐘樓幫手整連儂牆

請如果各位知有義工同學生會響彩虹派傳單 即刻入group
開檔既出個post，我地邨自己人，加強巡邏同保護
但記得始終都係大家陌生人唔識，一齊做野還做野，個人資料千其唔好俾
個gp有少量藍絲

有朋友係彩雲街坊，但彩雲得一個fb group。雖然有人反送中，但其實個group係藍屍人開嘅，仲要得一個管理員，想問知唔知點樣幫彩雲街坊

要夠人先得
頭先鄺神黎到第一句就話差佬仲多過手足既

彩雲d街坊都有入group，可以用我呢個，響果邊宣傳 拉人入蒞 棄用果邊
一係自己開一個，呢邊d moderator會mon住唔會俾班建制議員亂蒞
成日發花癲係度抹黑，鏟鳩佢老味唔使俾面

個區太多廢老

彩零JJ 加一，可以點幫手？

下站到

彩虹最多廢老
仲有好多大陸人去影相

所以更加應該光復

黃國桐去咗邊？

彩雲J在此！有野幫到手要講，一定幫！

打卡位派傳單？
可以宣傳到俾遊客
但住既大部份係廢老，好難教育

我無嘢講

今朝無上連登，咁岩落樓已經見到好多狗圍住個阿叔
下次知我一定跑落黎

入group 同埋睇下有無你識既人擺街站 叫佢地出聲 睇下邊個街坊得閒落去保護邨民lol

between，如果講區議員，胡志健只係贏得5票。。。都好撚險

入彩虹group 下次派野佢地一出聲我地就落去做人牆

自從輸咗比紫菜就唔見咗

上屆柯創盛5萬票

咁廢, 形象又唔好

觀塘區應該努力宣傳 1 柯創盛利益輸送俾自己組織 2 音樂水池浪費公帑

彩雲邨建制狗贏撚晒

以前個徐百弟垃撚圾
比人乘虛而入

彩虹區有個街坊group
請大家住附近或者會幫手保護義工或學生既入group
如果有人搞學生我地group會知，即刻衝落去屌柒！
尋日有街站已經俾藍絲搞，好彩有人落去幫手
感謝各位！！

黃鎮健咩人蒞架？未聽過既

今日隧道有連儂牆
班廢老同大陸婆發哂癲咁鬧人

冇人鬧呀 岩岩經過

我15分鐘之前行過
5-6個指住鬧
又話搞搞震 廢青
教壞細路

岩岩街坊話
得返一個細路看守燧道個牆，
有無人落去陪佢 俾呀伯哦左好耐

其實你地都冇可能二十四小時守

譚美普真係好垃圾，sell下自己做媽媽就當選咗

彩虹站.....好多警察宿舍.
而且老人村多廢老. 試過71 果日, 我打算4點出門行, 12點落樓下食飯, TVB 新聞話暴徒, 個廢嫂又屌屌貢,我咪屌佢囉, 點知全個餐廳冇一個白衫. 我同老婆二打10.....沒有敗走.

一入家門, 老婆話賣樓

我食完飯去!! 今日要湊仔

已經俾賤種藍屍拆撚晒[/quote]

屌呀
拆一貼十

分分鐘係嗰隻工賊會莫健榮搵人拆嘅

正屎忽鬼

啱啱行過，有位手足已經貼緊

加紙皮放底啦，放便快閃呀

今日已經做左 聽日會再開post跟進返每日彩虹站消息 多謝各位。

晏晝4點幾經過 見到得兩三個14-5歲嘅小朋友守住 有冇人可以聽日幫下手

今朝無哂？

如果無晒 應該估到係咩人做

一張都無哂

係咪啲紙皮比自己人收起咗咋 防止人再拆

廢老拆應該會一地垃圾

我就係咁諗
乾淨都爆
係咪有心人keep起哂

太好了

唔該曬 一陣幫手貼返十幾張

麻煩晒 多謝你既支持 一陣落去幫手

幾點會再貼
想落去一齊幫手寫

一定要支持 前日撕一貼十 我有份貼
今次貼返起碼廿張先收手

估唔到彩虹，牛池灣都係咁
新界東之後睇黎就輪到呢度，等大家去教化佢地

洗唔洗好似大埔咁, 落包書膠保護?

琴日見有包膠

放工過去再寫

又彩虹 又坪石
老村自然多廢老
各位小心

而家食完飯去下
希望附近有巴絲

我已經買定一堆memo 寫定到時慢慢貼

今晚返工過去

住彩虹嘅表示長期ready

C出口睇唔到有？

冇晒

唔緊要 可以再整

呢到都有
「遍地開花」三彩連儂牆 - 牛頭角彩盈邨彩福邨彩德邨

有冇物資需要
文具 飲品食物之類

放工過黎